有無手足入左華潤電力（00836）

早排諗住汁下平貨，點知

穿10蚊先考慮

尋日業績後即刻12.6忍痛斬左
輸1皮

等9蚊入

出業績前入左一手 出業績後輸一成半 唔會賣都唔會加倉

本身自己係做電力行業 知道呢d公司長遠都係會有增長 不過係會慢d姐 反正持貨唔多 擺住係到算

月供第一個月就比佢嚇親

當年tvb 五十幾蚊果陣，大把現金，cash cow 獨市，高息，之後派息減撚左一半，由大撚把現金變到依家大撚把債，兩野搞掂

擺到幾時

唔好迷信會有一隻never fall 既股 自己研究下財報同間公司前景啦

巴打分享下點解睇好？

一隻收息股減派息，你都重想長揸就死得啦
點解唔揀隻派息穩定或者有派息增長嘅股嚟轉
你有你SH，基金有自己轉倉，你咪信佢係震倉會上返去囉

買股票要分清自己點解要買，你買佢派息，但佢減派息，你重揸嚟托

12.02

8蚊見

要知道派息係跟公司盈利能力，賺到錢派少左息點都好過賺唔到錢派100%以上息

潤電如果唔計減值佢既盈利基本上係每年微升咁上
當然如果你本身係諗住收息 用佢既派息黎換取更高回報既投資 你當然應該放左佢

投資唔應該咁介意買入價 反而應該睇現價既值搏率 都跌到去呢d位 其實係有值搏率同防守力既

不過如果佔倉位太多既 我都建議放減d

利申我淨係得一手

電力公司黎講我最中意中電港燈 佢地係最有防守力 同埋有一定增值力 因為香港有利潤管制協議 8%資產回報保證係15年後先完 同埋全部電力公司都計劃同起緊新機組 因為要配合呀爺減排政策 變相增加緊資產

被踢出藍籌，兇多吉少，以往每日過半億威交，宜家得返幾百萬

業績好差咩
利申等入

何以見得？

11蚊溝下貨

等穿10蚊買貨

11.38